ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
งาน
เชิง
วิชาการ
แบ่งปัน
รู้
สิทธิ์
โครงการ
แจก
ซอฟต์แวร์
ฟรี
ส่งเสริม
เพื่อน
ที่มา
นักศึกษา
สนใจ
ส่วนหนึ่ง
โครงการ
นักศึกษา
รั้ว
มหาวิทยาลัย
โอกาส
เรียนรู้
เทคโนโลยี
ใหม่
ประเทศ
ไทย
ประเทศ
ไทย
ปี
มิ
.
ย
.
สามารถ
ดูรา
ย
ละเอียด
สายตา
ม
สนใจ
ผู้สมัคร
สำหรับ
ผู้
ชอบ
บริหาร
จัดการ
วางแผน
เชิง
กลยุทธ์
กิจกรรม
สำหรับ
ผู้
ชอบ
เรียนรู้
แบ่งปัน
รู้
เทคโนโลยี
ใหม่
แข่งขัน
นักศึกษา
โครงการ
สมัคร
นักศึกษา
โครงการ
โครงการ
เกิด
ตั้งใจ
สนับสนุน
น้อง
สร้าง
สังคม
เรียนรู้
เฟ้น
หา
นักศึกษา
ระดับ
อุดมศึกษา
ชื่นชอบ
ใฝ่
เรียนรู้
เทคโนโลยี
ทั่วโลก
นำ
ประสบการณ์
รู้
แบ่งปัน
เพื่อน
สถาบัน
ชุมชน
แสดง
สามารถ
โครงการ
สมัคร
วันนี้
สมัคร
แบ่ง
โอกาส
พัฒนา
ตนเอง
โครงการ
ได้แก่
2
2016
30
Business
Cup
DreamSpark
Evangelist
FY
17
FY
17
Imagine
Lead
MSP
MSP
MSP
MSP
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Partner
Partners
Partners
Partners
Student
Student
Student
Student
Technical
Thailand
Thailand
